驅虎吞狼計劃

捐款資助南亞刀匪，與遊行人仕相愛相殺，達到互相消耗的目的。

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士